想問下中共點9知你有bno?

我無記錯我細個時96年去入境署囉
佢唔通有我記錄？

佢依家唔認對我地有咩咁大影響
出境又唔會用到

19話林鄭同葉劉都處理過BNO問題
有可能做手腳
信不信由你

即係佢有紀錄
咁就得人驚

前入境處處長梁銘彥

自己估下佢點解過唔到97

你大我呀.jpg

你都幾好笑
喺唔喺唔記得宜家班共狗都係97之前插落黎

97前係入境處做BNO申請
唔通果堆資料會無端端消失咩，咁有利用價值

搵袋鼠法庭出搜查令check下邊間快遞公司做bno 郵寄

我比較擔心呢點

D資料唔係起返英國手上咩？

咁應該唔洗驚華為d5G基地台
反正d資料都係留係自己人手上